msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: teeuniverse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-13 15:31+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-31 15:23-0400\n"
"Last-Translator: necropotame <necropotame@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: teeuniverse\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: infclasspot.po\n"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:4143
msgid "(page {int:PageNumber}/{int:PagesInTotal}, see /changelog {int:NextPage})"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3521
#, fuzzy
msgid "10 seconds later, a few players become infected."
msgstr "10 秒后，有两名玩家会被感染。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3591
msgid "A lucky Scientist devoted to killing can get a white hole that sucks infected in which can be placed with the laser rifle."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:4003
msgid "A random class will be automatically attributed to you when rounds start"
msgstr "随机职业会在游戏开始时自动为您选择"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3878
msgid "A witch can build a pair of portals to let other infected get from spawn right to the battle."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3863
msgid "Additionally a witch can place portals with the laser rifle. Further information on /help portals"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3720
msgid "All humans affected by the explosion become infected."
msgstr "被炸到的人都会被感染。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3519
msgid "All players start as human."
msgstr "所有玩家一开始都是人类。"

#: src/engine/server/server.cpp:3651 src/engine/server/server.cpp:3678 src/engine/server/server.cpp:3697 src/engine/server/server.cpp:3736 src/engine/server/server.cpp:3744
msgid "An error occured during the creation of your account."
msgstr "创建帐户时发生错误。"

#: src/engine/server/server.cpp:3574
msgid "An error occured during the operation."
msgstr "在操作过程中发生错误。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3778
msgid "Any human that touch a hook in web mode is automatically grabbed."
msgstr "织网模式时，被勾住的人类都会被困住。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3944
msgid "Available help pages: {str:PageList}"
msgstr "可用的帮助页面︰{str:PageList}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:4060
msgid "Available languages: {str:ListOfLanguage}"
msgstr "可用语言︰ {str:ListOfLanguage}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:2876
msgid "Based on the concept of Infection mod by Gravity"
msgstr "基于 Gravity 所做的原生化危机 (Infection) mod"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:547 src/game/server/gamecontext.cpp:3742
msgid "Bat"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3748
#, fuzzy
msgid "Bat can jump multiple times in air."
msgstr "他拥有额外一段跳跃。"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:610
msgid "Bats"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:536 src/game/server/gamecontext.cpp:3599
msgid "Biologist"
msgstr "生物学家"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:599
#, fuzzy
msgid "Biologists"
msgstr "生物学家"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:543 src/game/server/gamecontext.cpp:3716
msgid "Boomer"
msgstr "爆炸者"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:606
#, fuzzy
msgid "Boomers"
msgstr "爆炸者"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:4110
msgid "ChangeLog is not provided"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:4122
msgid "ChangeLog page {int:PageNumber} is not available"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3941
msgid "Choose a help page with /help <page>"
msgstr "使用 /help <page> 查看帮助。"

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:1721
msgid "Choose your class"
msgstr "选择您的职业"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3536
msgid "Create an account on Crowdin and join a translation team:"
msgstr "在 Crowdin 上创建一个帐户并加入翻译团队︰"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3566
msgid "Each bomb can explode one time."
msgid_plural "Each bomb can explode {int:NumBombs} times."
msgstr[0] "每个悬浮雷可以爆炸 {int:NumBombs} 次。"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:526 src/game/server/gamecontext.cpp:3547
msgid "Engineer"
msgstr "工程师"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:589
#, fuzzy
msgid "Engineers"
msgstr "工程师"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3905
msgid "Example: “/msg !medic I'm wounded!”"
msgstr "例如：“/msg !medic 医疗兵！”"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3921
#, fuzzy
msgid "Example: “/mute nameless tee”"
msgstr "例如：“/msg !medic 医疗兵！”"

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:512 src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:533
msgid "Explosive yield: {percent:BombLevel}"
msgstr "爆炸填充：{percent:BombLevel}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3540
msgid "For any question about the translation process, please contact us on IRC ({str:IRCAddress})"
msgstr "翻译过程中如有任何疑问，请于 IRC 联系我们 ({str:IRCAddress})"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:549 src/game/server/gamecontext.cpp:3759
msgid "Ghost"
msgstr "幽灵"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:612
#, fuzzy
msgid "Ghosts"
msgstr "幽灵"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:553 src/game/server/gamecontext.cpp:3787
msgid "Ghoul"
msgstr "食尸鬼"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:616
#, fuzzy
msgid "Ghouls"
msgstr "食尸鬼"

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:703
msgid "Grenade limit increased"
msgstr "榴弹限量已增加"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3621
msgid "Grenades with medicine give armor to everybody in their range, including Heroes and the Medic themself"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3735
msgid "He can also inflict 1 damage point per second by hooking humans."
msgstr "勾住正常人时能造成每秒 1 点伤害。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3733
msgid "He can jump two times in air."
msgstr "他拥有额外一段跳跃。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3806
#, fuzzy
msgid "He can make the ground and walls toxic by spreading slime with the hammer."
msgstr "他可以用锤子向地面和墙壁投毒。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3819
msgid "He does not die immediately when killed but instead enters Spirit mode and defies death for a brief span of time."
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:524 src/game/server/gamecontext.cpp:3632
msgid "Hero"
msgstr "英雄"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:587
#, fuzzy
msgid "Heroes"
msgstr "英雄"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3660
msgid "His hammer is replaced by a katana, allowing him to jump one time before touching the ground."
msgid_plural "His hammer is replaced by a katana, allowing him to jump {int:NinjaJump} times before touching the ground."
msgstr[0] "他的锤子被武士刀取代，允许他触地后冲刺 {int:NinjaJump} 次。"

#: src/game/server/player.cpp:195
msgid "Hook protection disabled"
msgstr "钩子保护关闭"

#: src/game/server/player.cpp:193
msgid "Hook protection enabled"
msgstr "钩子保护开启"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3534
msgid "How to translate the mod"
msgstr "如何翻译此 mod"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3929
#, fuzzy
msgid "How to use taxi mode"
msgstr "如何翻译此 mod"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3876
msgid "How to use witch portals"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:545 src/game/server/gamecontext.cpp:3729
msgid "Hunter"
msgstr "猎人"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:608
#, fuzzy
msgid "Hunters"
msgstr "猎人"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3848
#, fuzzy
msgid "If an infected heals it, the freeze effect disappears."
msgstr "如果被感染者治疗他，冻结效果消失。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3867
#, fuzzy
msgid "If the Witch dies, it disappears and is replaced by another class of infected."
msgstr "如果女巫死了，她将消失，取而代之的是另一种族类。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:2088
msgid "If your language is not available, you can help with translation (/help translate)."
msgstr "如果您的语言还不可用，您可以帮助翻译 (详见 /help translate)。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3933
msgid "In order to use it, both humans have to disable hook protection (usually, with F3). The human being hooked becomes the driver."
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1652 src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1769
msgid "Infected won the round in {sec:RoundDuration}"
msgstr "被感染者在本轮中获得胜利 {sec:RoundDuration}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3517
msgid "InfectionClass is a team game between humans and infected."
msgstr "新生化危机 InfectionClass 是一项人类与被感染者间的团队游戏。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:2874 src/game/server/gamecontext.cpp:2895
msgid "InfectionClass, by necropotame (version {str:VersionCode})"
msgstr "新生化危机 InfectionClass，作者： necropotame (版本 {str:VersionCode})"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3846
#, fuzzy
msgid "Instead of dying, it freezes for 10 seconds."
msgstr "他不会死亡，但当他 HP 为 0 时会被冻结 10 秒。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3746
msgid "Instead, it can hammer humans to reduce their health or even kill them"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3722 src/game/server/gamecontext.cpp:3750 src/game/server/gamecontext.cpp:3765 src/game/server/gamecontext.cpp:3795 src/game/server/gamecontext.cpp:3850
#: src/game/server/gamecontext.cpp:3869
#, fuzzy
msgid "It can also inflict 1 damage point per second by hooking humans."
msgstr "勾住正常人时能造成每秒 1 点伤害。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3791
#, fuzzy
msgid "It can devour anything that has died nearby, which makes it stronger, faster and more resistant."
msgstr "他可以吞食他附近的濒死者，并会使他更快，更壮，更强！"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3793
msgid "It digests the fodder over time, going back to the normal state. Some nourishment is also lost on death."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3643
msgid "It fully heals the Hero and it can grant a turret which you can place down with the hammer."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3763
#, fuzzy
msgid "It is invisible, unless a human is nearby, it takes damage, or it uses the hammer."
msgstr "他是隐身的，当人类接近他、受到伤害、使用锤子时会现身。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3623
msgid "Laser rifle revives the infected, but at the cost of 17 hp and armor."
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:292
msgid "Laser wall: {sec:RemainingTime}"
msgstr "激光墙︰{sec:RemainingTime}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:4077
msgid "List of commands"
msgstr "命令列表"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:538 src/game/server/gamecontext.cpp:3608
msgid "Looper"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:345
#, fuzzy
msgid "Looper laser wall: {sec:RemainingTime}"
msgstr "激光墙︰{sec:RemainingTime}"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:601
msgid "Loopers"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:2878
msgid "Main contributors: {str:ListOfContributors}"
msgstr "主要贡献者︰{str:ListOfContributors}"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:522 src/game/server/gamecontext.cpp:3617
msgid "Medic"
msgstr "医疗兵"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3625
#, fuzzy
msgid "Medic also has a powerful shotgun that can knock back infected."
msgstr "他有一把强力的霰弹枪来击退被感染者。"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:585
#, fuzzy
msgid "Medics"
msgstr "医疗兵"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:583
#, fuzzy
msgid "Mercenaries"
msgstr "雇佣兵"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:520 src/game/server/gamecontext.cpp:3672
msgid "Mercenary"
msgstr "雇佣兵"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3680
#, fuzzy
msgid "Mercenary can also throw poison grenades that each deal one damage point."
msgid_plural "Mercenary can also throw poison grenades that each deal {int:NumDamagePoints} damage points."
msgstr[0] "他也能扔毒炸弹，每次造成 {int:NumDamagePoints} 点伤害。"

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:443
msgid "Mine activated"
msgstr "地雷已激活"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3584
msgid "Mines are limited to one per player at the same time."
msgid_plural "Mines are limited to {int:NumMines} per player at the same time."
msgstr[0] "每个玩家同时可使用 {int:NumMines} 个地雷。"

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:1693
msgid "Need at least {int:MinPlayers} player"
msgid_plural "Need at least {int:MinPlayers} players"
msgstr[0] ""

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:596
msgid "Next flag in {sec:RemainingTime}"
msgstr "下一个旗帜出现时间：{sec:RemainingTime}"

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:458
msgid "Next target in {sec:RemainingTime}"
msgstr "{sec:RemainingTime} 后出现下一个目标"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:530 src/game/server/gamecontext.cpp:3654
msgid "Ninja"
msgstr "忍者"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:593
#, fuzzy
msgid "Ninjas"
msgstr "忍者"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3665
msgid "Ninjas get special targets. For killing a target, extra points and abilities are awarded"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3136
msgid "No player was found with this name"
msgstr "没有找到这个名字的玩家"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3883
msgid "Once both portals are in place, they need extra {sec:ConnectionTime} to become operational."
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:365
msgid "One bomb left"
msgid_plural "{int:NumBombs} bombs left"
msgstr[0] "炸弹剩余 {int:NumBombs}"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1743
msgid "One human won the round"
msgid_plural "{int:NumHumans} humans won the round"
msgstr[0] ""
"Singular Form\n"
"一名人类获得本轮胜利\n"
"Plural Form\n"
"{int:NumHumans} 名人类获得本轮胜利"

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:402
msgid "One mine is active"
msgid_plural "{int:NumMines} mines are active"
msgstr[0] "地雷已激活 {int:NumMines} 个"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3886
msgid "Only one witch on a map can open a portal."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3914
msgid "Persistent player mute"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1261
msgid "Play more on this map"
msgstr ""

#: src/engine/server/server.cpp:3643
msgid "Please wait 5 minutes before creating another account"
msgstr "在创建另一个账号前请等待 5 分钟"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3891
msgid "Portals are currently DISABLED."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3889
msgid "Portals are currently ENABLED."
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:480
msgid "Position lock: {sec:RemainingTime}"
msgstr "位置锁定︰{sec:RemainingTime}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:4091
msgid "Press <F3> or <F4> to enable or disable hook protection"
msgstr "按 <F3> 或 <F4> 来启用或禁用钩子保护"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3835
msgid "Puts humans and zombies into a vulnerable state by pulling them into its center"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:1666
msgid "Random choice"
msgstr "随机选择"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3830
msgid "Receive it by killing at least one zombie."
msgid_plural "Receive it by killing at least {int:NumKills} zombies as scientist."
msgstr[0] ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3515
msgid "Rules of the game"
msgstr "游戏规则"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:534 src/game/server/gamecontext.cpp:3578
msgid "Scientist"
msgstr "科学家"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3589
#, fuzzy
msgid "Scientist has also grenades that teleport them."
msgstr "也可以用榴弹枪瞬移。"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:597
#, fuzzy
msgid "Scientists"
msgstr "科学家"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3527
msgid "See also `/help pages`"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:2899
msgid "Server version from {str:ServerCompileDate} "
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:555 src/game/server/gamecontext.cpp:3802
msgid "Slug"
msgstr "鼻涕虫"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:618
#, fuzzy
msgid "Slugs"
msgstr "鼻涕虫"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:541 src/game/server/gamecontext.cpp:3703
msgid "Smoker"
msgstr "吸烟者"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3707
msgid "Smoker has a powerful hook that hurts human."
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:604
#, fuzzy
msgid "Smokers"
msgstr "吸烟者"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:532 src/game/server/gamecontext.cpp:3690
msgid "Sniper"
msgstr "狙击手"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:595
#, fuzzy
msgid "Snipers"
msgstr "狙击手"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3694
#, fuzzy
msgid "Snipers can jump two times in air."
msgstr "他拥有额外一段跳跃。"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:528 src/game/server/gamecontext.cpp:3560
msgid "Soldier"
msgstr "士兵"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:591
#, fuzzy
msgid "Soldiers"
msgstr "士兵"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:2910
msgid "Sources: {str:SourceUrl} "
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:551 src/game/server/gamecontext.cpp:3772
msgid "Spider"
msgstr "蜘蛛"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:614
#, fuzzy
msgid "Spiders"
msgstr "蜘蛛"

#: src/game/server/infclass/classes/infected/infected.cpp:102
#, fuzzy
msgid "Staying alive for: {int:RemainingTime}"
msgstr "位置锁定︰{sec:RemainingTime}"

#: src/game/server/infclass/classes/infected/infected.cpp:272
msgid "Stomach filled by {percent:FodderInStomach}"
msgstr "营养值填充量：{percent:FodderInStomach}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:2081
#, fuzzy
msgid "Switch language to english?"
msgstr "切换到中文吗？"

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:699
msgid "Sword strength increased"
msgstr "剑强度已增加"

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:695
msgid "Sword velocity increased"
msgstr "剑速度已增加"

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:467
msgid "Target to eliminate: {str:PlayerName}"
msgstr "消除目标︰{str:PlayerName}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3898
msgid "Targeted chat messages"
msgstr "有针对性的聊天消息"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:2880
msgid "Thanks to {str:ListOfContributors}"
msgstr "感谢 {str:ListOfContributors}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3744
#, fuzzy
msgid "The Bat can heal infected with the hammer, but cannot infect humans"
msgstr "被感染者目标为感染所有人类。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3601
#, fuzzy
msgid "The Biologist has a shotgun with bouncing bullets and can create a spring laser trap by shooting with the laser rifle."
msgstr "生物学家可以用霰弹枪射出跳弹，也可以用激光枪设置弹簧激光陷阱。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3718
#, fuzzy
msgid "The Boomer explodes when it attacks."
msgstr "爆炸者在攻击的时候会自爆。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3549
#, fuzzy
msgid "The Engineer can build walls with the hammer to block infected."
msgstr "工程师可以用锤子创建激光墙，阻挡被感染者。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3761
#, fuzzy
msgid "The Ghost can infect humans and heal infected with the hammer."
msgstr "幽灵可以用锤子感染人类，或治疗被感染者。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3789
#, fuzzy
msgid "The Ghoul can infect humans and heal infected with the hammer."
msgstr "食尸鬼可以用锤子感染人类，或治疗被感染者。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3647
#, fuzzy
msgid "The Hero cannot be healed by a Medic, but it can withstand a hit from an infected."
msgstr "尽管英雄不能被医疗兵治愈，但是被感染者只能通过杀死他的方式来感染他，他的生命力非常顽强。"

#: src/game/server/infclass/entities/hero-flag.cpp:90
msgid "The Hero found the flag!"
msgstr "英雄找到了旗帜 ！"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3634
#, fuzzy
msgid "The Hero has a shotgun, a laser rifle, and a grenade launcher."
msgstr "英雄有霰弹枪、激光枪和榴弹枪。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3636
msgid "The Hero has to find a flag only visible to them. Stand still to be pointed towards it."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3731
#, fuzzy
msgid "The Hunter can infect humans and heal infected with the hammer."
msgstr "猎人可以用锤子感染人类，或治疗被感染者。"

#: src/game/server/infclass/classes/infected/infected.cpp:292
msgid "The IN portal is open"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3610
msgid "The Looper has a laser wall that slows down infected and a low-range laser rifle with a high fire rate."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3619
#, fuzzy
msgid "The Medic can protect humans with the hammer by giving them armor."
msgstr "医疗兵可以用他的锤子为其他人类增加护甲。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3656
msgid "The Ninja can throw flash grenades that can freeze infected during three seconds."
msgstr "忍者可以扔闪光弹，可以冻结击中的被感染者三秒。"

#: src/game/server/infclass/classes/infected/infected.cpp:300
msgid "The OUT portal is open"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3580
#, fuzzy
msgid "The Scientist can pose floating mines with the hammer."
msgstr "科学家可以用他的锤子设置陷阱浮雷。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3804
#, fuzzy
msgid "The Slug can infect humans and heal infected with the hammer."
msgstr "鼻涕虫可以用锤子感染人类，或治疗被感染者。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3705
#, fuzzy
msgid "The Smoker can infect humans and heal infected with the hammer."
msgstr "吸烟者可以用锤子感染人类，或治疗被感染者。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3692
#, fuzzy
msgid "The Sniper can lock the position in air for 15 seconds with the hammer."
msgstr "狙击手可以用锤子在空中锁定自己位置 15 秒。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3562
#, fuzzy
msgid "The Soldier creates floating bombs with the hammer."
msgstr "士兵可以用锤子摆放悬浮雷。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3774
#, fuzzy
msgid "The Spider can infect humans and heal infected with the hammer."
msgstr "蜘蛛人可以用锤子感染人类，或治疗被感染者。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3844
#, fuzzy
msgid "The Undead can infect humans and heal infected with the hammer."
msgstr "不死族可以用锤子感染人类，或治疗被感染者。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3817
#, fuzzy
msgid "The Voodoo can infect humans and heal infected with the hammer."
msgstr "幽灵可以用锤子感染人类，或治疗被感染者。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3860
#, fuzzy
msgid "The Witch can infect humans and heal infected with the hammer."
msgstr "女巫可以用锤子感染人类，或治疗被感染者。"

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:524
msgid ""
"The bomb is fully upgraded.\n"
"There is nothing to do with the laser."
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:1686
#, fuzzy
msgid "The class is disabled"
msgstr "女巫已死"

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:1702
msgid "The class limit exceeded"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:4009
msgid "The class selector will be displayed when rounds start"
msgstr "在回合开始时，将显示职业选择器"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3639
msgid "The flag gifts a health point, {int:NumArmorGift} armor and full ammo to all humans."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3645
msgid "The gift to all humans is only applied when the flag is surrounded by hearts and armor."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3523
#, fuzzy
msgid "The goal for humans is to survive until the army cleans the map."
msgstr "人类目标是坚持到援军到来。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3525
msgid "The goal for infected is to infect all humans."
msgstr "被感染者目标为感染所有人类。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3780
msgid "The hook of the spider (in both mode) deal 1 damage point per second and can grab a human during 2 seconds."
msgstr "在两种模式下，蜘蛛的钩子每秒都能造成 1 点伤害，并能困住正常人两秒。"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1264
msgid "The last round"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3553
msgid "The lifespan of a wall is {sec:LifeSpan}, and walls are limited to one per player at the same time."
msgstr "一堵墙可以保留 {sec:LifeSpan}，每个玩家同时只能拥有一堵激光墙。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3885
msgid "The portals destroyed when the witch die."
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/classes/infected/infected.cpp:284
msgid "The portals system is active!"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:1916
msgid "The undead is finally dead"
msgstr "不死族最后还是死了"

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:1910
msgid "The witch is dead"
msgstr "女巫已死"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3752
msgid "Their hook not only hurts humans, but also sucks their blood, restoring the bats health."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3709
msgid "Their hook not only hurts humans, but also sucks their blood, restoring the smokers health."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3696
#, fuzzy
msgid "They also have a powerful rifle that deals 20 damage points in locked position, and 10–13 otherwise."
msgstr "在位置锁定时，激光枪能造成 30 点伤害，其他时候只能造成 10 至 13 点伤害。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3676
#, fuzzy
msgid "They can create powerful bombs with their hammer."
msgstr "士兵可以用锤子摆放悬浮雷。"

#: src/engine/server/server.cpp:3670
msgid "This username is already taken by an existing account"
msgstr "此用户名已存在"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3935
msgid "To get off the taxi, jump. To drop off your passengers, enable hook protection (usually, with F3)."
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:320
msgid "Too few zombies to revive anyone (less than {int:MinZombies})"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3808
msgid "Touching the slime inflicts three damage points in three seconds on a human."
msgstr "正常人接触毒会在 3 秒内造成 3 点伤害值。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3931
msgid "Two or more humans can form a taxi."
msgstr ""

#: src/game/server/entities/character.cpp:1272
msgid "Type “/help {str:ClassName}” for more information about your class"
msgstr "键入“/help {str:ClassName}”获取当前职业的更多信息"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:561 src/game/server/gamecontext.cpp:3842
msgid "Undead"
msgstr "不死族"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:624
#, fuzzy
msgid "Undeads"
msgstr "不死族"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:565
msgid "Unknown class"
msgstr "未知族群"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:4047
msgid "Unknown language"
msgstr "未知语言"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:627
#, fuzzy
msgid "Unknowns"
msgstr "未知族群"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3919
msgid "Unlike a client mute this will persist between map changes and wears off when either you or the muted player disconnects."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3880
msgid "Use Rifle to place or \"take\" a portal. The first portal is always Enterance and the last one is always Exit."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3881
msgid "Use Rifle to replace Exit if both portals already opened."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3833
msgid "Use it with your laser rifle, the indicator around your Tee will show you if it is available"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:545
#, fuzzy
msgid ""
"Use the hammer to place a bomb and\n"
"then use the laser to upgrade it"
msgstr "用锤子放置悬浮雷并引爆它数次。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3571
msgid "Use the hammer to place the bomb and explode it multiple times."
msgstr "用锤子放置悬浮雷并引爆它数次。"

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:508
msgid "Use the laser to upgrade the bomb"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3903
msgid "Use “/msg !<ClassName> <My Message>” to send a private message to all players with a specific class."
msgstr "使用“/msg !<ClassName> <My Message>”给所有特定族类的玩家发送消息。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3907
msgid "Use “/msg !near” to send a private message to all players near you."
msgstr "使用“/msg !near”给附近所有玩家发送消息。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3901
msgid "Use “/msg <PlayerName> <My Message>” to send a private message to this player."
msgstr "使用“/msg <PlayerName> <My Message>”来发送私人消息给这名玩家。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3917
#, fuzzy
msgid "Use “/mute <PlayerName>” to mute this player."
msgstr "使用“/msg <PlayerName> <My Message>”来发送私人消息给这名玩家。"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:557 src/game/server/gamecontext.cpp:3815
msgid "Voodoo"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:620
msgid "Voodoos"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/classes/infected/infected.cpp:262
msgid "Web mode enabled"
msgstr "网状模式启用"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3865
#, fuzzy
msgid "When an infected dies, it may respawn near the Witch."
msgstr "当被感染者死亡时，可能会重生在女巫旁边。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3551
#, fuzzy
msgid "When an infected touches the wall, it dies."
msgstr "当受感染者碰到激光墙时，Boom！"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3776
#, fuzzy
msgid "When selecting any gun, the hook enter in web mode."
msgstr "切换武器时，钩爪会进入织网模式。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3821
msgid "While in Spirit mode it cannot be killed. When the time is up it finally dies."
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3828
msgid "White hole"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:412
#, fuzzy
msgid "White hole: {sec:RemainingTime}"
msgstr "激光墙︰{sec:RemainingTime}"

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:394
msgid "WhiteHole ready !"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:559 src/game/server/gamecontext.cpp:3857
msgid "Witch"
msgstr "巫婆"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:622
#, fuzzy
msgid "Witches"
msgstr "巫婆"

#: src/engine/server/server.cpp:3496
msgid "Wrong username/password."
msgstr "用户名/密码错误。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:802
msgid "You are a human: {str:ClassName}"
msgstr "您处于正常状态： {str:ClassName}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:805
msgid "You are an infected: {str:ClassName}"
msgstr "您已被感染：{str:ClassName}"

#: src/game/server/entities/character.cpp:652
msgid "You are frozen: {sec:EffectDuration}"
msgstr "您已被冻结︰{sec:EffectDuration}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:1833 src/game/server/gamecontext.cpp:2926
msgid "You are muted for {sec:Duration}"
msgstr "您已被禁言 {sec:Duration}"

#: src/game/server/entities/character.cpp:668
#, fuzzy
msgid "You are slowed: {sec:EffectDuration}"
msgstr "您已被冻结︰{sec:EffectDuration}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:2087
msgid "You can change the language of this mod using the command /language."
msgstr "您可以使用命令 /language 切换此 mod 的语言。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:1925
msgid "You can't join the spectators right now"
msgstr "您现在还不能进入旁观模式"

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:586
msgid "You don't have a turret to place"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:567
msgid "You have a turret. Use the hammer to place it."
msgstr ""

#: src/engine/server/server.cpp:4818
msgid "You have already notified that {str:PlayerName} ought to be banned"
msgstr "您已动议封禁 {str:PlayerName}。"

#: src/engine/server/server.cpp:4901
msgid "You have already voted to change this map"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:132
#, fuzzy
msgid "You have been infected by {str:KillerName}"
msgstr "您已被感染：{str:ClassName}"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1531 src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1566
msgid "You have eliminated your target, +2 points"
msgstr "您除掉了目标，+ 2 分"

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:152
msgid "You have held a bonus area for one minute, +5 points"
msgstr "在奖励地区呆一分钟就会增加 5 分。"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:136
msgid "You have infected {str:VictimName}, +3 points"
msgstr "您感染了 {str:VictimName}，+3 分"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:117
#, fuzzy
msgid "You have infected {str:VictimName}, shame on you!"
msgstr "您感染了 {str:VictimName}，+3 分"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1513
msgid "You have killed a witch, +5 points"
msgstr "您杀了一个女巫，+5 分"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1519
#, fuzzy
msgid "You have killed an undead! +5 points"
msgstr "您杀了一个女巫，+5 分"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1760
msgid "You have survived, +5 points"
msgstr "您成功存活，+5 分"

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:575
msgid "You have {int:NumTurrets} of {int:MaxTurrets} turrets. Use the hammer to place one."
msgstr ""

#: src/engine/server/server.cpp:3589
msgid "You must be logged for this operation"
msgstr "您必须登录才可进行此操作"

#: src/engine/server/server.cpp:4474
#, fuzzy
msgid "You must be logged to see stats"
msgstr "您必须登录才能看到您的排名"

#: src/engine/server/server.cpp:4390
msgid "You must be logged to see your goal"
msgstr "您必须登录才能看到您的目标"

#: src/engine/server/server.cpp:4306
msgid "You must be logged to see your rank"
msgstr "您必须登录才能看到您的排名"

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:310
msgid "You need at least {int:MinHp} HP to revive a zombie"
msgstr ""

#: src/engine/server/server.cpp:3715
msgid "Your account has been created and you are now logged."
msgstr "已成功创建账号，并成功登录。"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:3674
#, fuzzy
msgid "he Mercenary can fly in the air using their machine gun."
msgstr "雇佣兵可以用机枪飞行。"

#: src/game/server/infclass/entities/infccharacter.cpp:2127
msgid "white hole found, adjusting scientific parameters..."
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/entities/superweapon-indicator.cpp:71
msgid "white hole ready, your laser rifle now disrupts space time"
msgstr ""

#: src/game/server/infclass/classes/humans/human.cpp:422
msgid ""
"{int:NumMines} mines are active\n"
"White hole: {sec:RemainingTime}"
msgstr ""

#: src/game/server/gamecontext.cpp:1985
msgid "{str:PlayerName} changed their name to {str:NewName}"
msgstr "{str:PlayerName} 已改名为 {str:NewName}"

#: src/game/server/gamecontext.cpp:1394
msgid "{str:PlayerName} entered and joined the game"
msgstr "{str:PlayerName} 进入房间并加入游戏"

#: src/game/server/player.cpp:307
msgid "{str:PlayerName} has been banned ({str:Reason})"
msgstr "{str:PlayerName} 被封禁 ({str:Reason})"

#: src/game/server/player.cpp:314
msgid "{str:PlayerName} has been kicked ({str:Reason})"
msgstr "{str:PlayerName} 被踢出房间 ({str:Reason})"

#: src/game/server/player.cpp:328
msgid "{str:PlayerName} has left the game"
msgstr "玩家 {str:PlayerName} 退出游戏。"

#: src/game/server/player.cpp:321
msgid "{str:PlayerName} has left the game ({str:Reason})"
msgstr "{str:PlayerName} 离开游戏 ({str:Reason})"

#: src/game/server/gamecontroller.cpp:193
msgid "{str:PlayerName} joined the game"
msgstr "{str:PlayerName} 加入游戏"

#: src/game/server/gamecontroller.cpp:187
msgid "{str:PlayerName} joined the spectators"
msgstr "{str:PlayerName} 加入观众"

#: src/engine/server/server.cpp:4913
#, fuzzy
msgid "{str:PlayerName} wants to start the vote '{str:VoteName}'"
msgstr "{str:PlayerName} 已改名为 {str:NewName}"

#: src/engine/server/server.cpp:4833
msgid "{str:PlayerName} wants {str:VictimName} to be banned ({str:Reason})"
msgstr "{str:PlayerName} 希望封禁 {str:VictimName} ({str:Reason})"

#: src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1174 src/game/server/infclass/infcgamecontroller.cpp:1199
msgid "{str:VictimName} has been infected"
msgstr "{str:VictimName} 被感染了"

#: src/engine/server/server.cpp:2470
msgid "{str:Victim} has been muted for {sec:Duration} ({str:Reason})"
msgstr "{str:Victim} 因 {sec:Duration} ({str:Reason}) 被禁言"

#~ msgid "Bombs are limited to one per player at the same time."
#~ msgstr "每个玩家同时只能放置一个悬浮雷。"

#~ msgid "He can also inflict 4 damage points per second by hooking humans."
#~ msgstr "勾住正常人时能造成每秒 4 点伤害。"

#~ msgid "He can coil explosives with his hammer that hinder infected from harming."
#~ msgstr "他可以用锤子设置陷阱，触发时附近的被感染者无法造成伤害。"

#~ msgid "Once taken, the flag gives 1 health point, 4 armor points, and full ammo to all humans, furthermore full health and armor to the hero."
#~ msgstr "一旦拿到，旗帜会给所有人类提供 1 点生命值、4 点护甲值和足量的弹药，同时英雄生命值和护盾值也会填充满。"

#~ msgid "She can also inflict 1 damage point per second by hooking humans."
#~ msgstr "她用钩爪勾住正常人能造成每秒 1 点伤害。"

#~ msgid "The Hero must find a flag hidden in the map."
#~ msgstr "英雄需要找到地图中的旗帜。"

#~ msgid "Thereupon he digests his fodder bit by bit going back to his normal state, and besides, death bereaves him of his nourishment."
#~ msgstr "他会不断消耗营养值回到正常状态，此外，死亡会消耗所有营养值。"

#~ msgid "You are now logged."
#~ msgstr "您已登录。"
